頭先夢到福清幫喺北角搞福獨

之後夢到佢地返唔到屋企...好慘

推